[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

續與員工度時艱 未擬裁員
呢間黑心公司連埋呢個李靜茵炒剩幾個自己人先話唔裁員，笑大人個口。寡婦李靜茵同佢幾個閪女人親信永遠是對的。
全間公司內裡好腐敗，由總公司陳明明一直落去都冇好好重視自己既人才，冇好好處理問題。自從換左呢個socall總經理之後喺香港嘅形象更加一落千丈。想入KKDAY既人要三思，
表面自由風光，內裡腐敗專制。喜好內鬥，非親信勿入。

KKDAY罪行：
* 清算黃色員工
* 迫放無薪假，放完炒鳩你 （台灣總公司都係咁： 充電假 屌你老母。）
* 當員工冇到：呢間自稱startup 唔會理員工意見，腐敗既管理層大曬，唔好FF佢好自由
* 奶共：bigbigshop，建行，中信合作，又紅又藍，擁抱大灣區，繼續賣武漢高鐵飛
總結：所以呢篇鱔稿真係當笑話睇下好喇。
全文：

()

續與員工度時艱 未擬裁員
她續指，未來要視乎疫情發展，不能一廂情願期望有人去旅行，繼續推出本地活動及其他衍生產品的同時，亦會與其他地區的分公司緊密聯繫，為海外旅行復甦做好準備，以能及時提供更多旅遊產品，包括深度旅遊的選擇。她稱，只要從海外回港不用隔離、當地入境政策又能配合，期望7至8月能銷售海外產品。
李靜茵坦言，未來充滿很多未知數，更應多作嘗試，盡能力為市場提供更多選擇；亦有心理準備，疫情未必一時三刻可逆轉。她強調公司會密切留意事態發展，繼續與員工共度時艱，「希望一起捱過這個時間」，未有裁員打算。

KKday變陣 推本地遊買手信挽生意
全球皆受新冠肺炎影響，旅遊業受重挫。KKday香港區總經理李靜茵表示，自去年下半年起，已開始研究更多與本地相關的產品。雖然疫情令今年首季銷售額按年錄雙位數字跌幅，但隨着新產品推出後，跌幅逐步收窄，即使今年充滿挑戰，她相信未來營商環境仍樂觀。

李靜茵認為，「旅行不一定坐飛機或郵輪，港人在香港玩都可以是旅行。」該品牌自去年下半年開始，一邊摸索適合港人的在地遊，一邊增聘相關人才，籌備本地團隊。於農曆新年前籌備完成，並陸續推出不同類型的本地產品，例如珍珠工作坊及露營車等戶外、親子活動。

衍生產品 如綫上興趣班
農曆年後疫情全球大流行，本港對多國發出紅色外遊警示，品牌加速推出本地活動及其他衍生產品，包括綫上興趣班，如做運動與教書法，也有出售海外手信；港人足不出戶，也可以參加活動、買「手信」。
她直言，輕食手信產品的反應非常好，部分在香港知名度較低的新品牌亦錄得不錯的銷情，故將推出更多新產品，如台灣滷肉飯、鹽酥雞及火鍋湯底等，並同時加大推廣力度。惟新服務及產品的單價，始終較海外旅行產品低，故今年首季的銷售仍錄得按年雙位數跌幅。不過，她指新產品的銷售由2月起有3倍增長，令公司整體銷售跌幅收窄至約10%，對於團隊而言是一個鼓勵。

之前唔係有個90後做GM咩?

【廣傳】又有一間台資奶共公司 公然食人血饅頭！
李靜茵全相露出

而家係藍絲單身老女人話事！
90後走左好撚耐嚕

作為kkday追擊手要留一個名了

幫你推一推
閪女人點解仲未俾人炒

Dklm

哩間野真係每隔一排就有閪野發生
乜鳩無炒人，3月個陣先炒完一班
咪撚講大話啦 李靜茵

閪女人就真係鐵飯碗咯，glassdoor話GM拎住7皮月薪添架，點閪點廢都無後果
因為大老細根本唔理，唔番數，對人差，公司冇形象
全球大爆炸咯

師兄講還講

Btw 講還講，不如張李靜茵張相加十個member
見到都唔撚開胃
kkday 老女人李靜茵 冷血人渣
知道你班狗下屬都有mon Post
屌埋你地老母呀

sad.. 好多人仲以為kkday係黃

KKDAY預左啦= = 大佬佢一開始就話要去盡中國海外，唔會理香港野的

垃圾藍屍

李靜因條閪毛就黃 無營養
[/member]

LM推推

推呀，講大話呀屌你老母，3月炒完人，依家出篇新聞話無炒人

【廣傳】又有一間台資奶共公司 公然食人血饅頭！

奶共Kkday無牌經營旅行社業務
間野開左5年一直都無牌經營

李靜茵全相露出

各位買野之前真係要睇清楚
買手信都揀返啲自己人既買
集中資源！咪撚益藍色個面既人
人地只會因為有咗錢同資源去繼續打壓下面既人

會叫埋身邊朋友罷用kkday

黑心藍絲 李靜茵女士
你接手kkday之後，成績一日差過一日
仲好意思同人講你係總經理
依家個最大問題係因為你班廢閪下屬
一個肥撚到隻豬咁一個鼻大到成龍咁
哩兩個同你一樣咁鳩閪廢
剩係識得秋後算賬一班肯發聲既員工
屌你老母啦！

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃

仲有人去旅行？

一早炒晒啲人啦 仲裁咩員

「今日無炒人」
屌鳩佢，三月炒哂啲人都可以話唔會炒人
講大話既閪女人李靜茵

klook係咪都要罷買？

推呀，罷買kkday ！
李靜茵條仆街係19年7月個陣秋後算賬班發聲員工，大家睇清楚所謂支持員工係秋後算賬。依家又話唔會炒人，但三月已經炒咗一班人，李靜茵你條臭閪咪再講大話啦！

推

冇人理

pish

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

Push! 垃圾kkday

Pish

個樣都似係閪女人

就咁Google都搵到咁多閪相

推啊 罷買KKDAY!

推啦

閪人

Push

藍店要執

佢以前個CEO rebecca leung 表面係黃，實際上深藍到仆街

好似2間公司嚟？

下 shocked!

不過KKDAY本身都唔係做得好好 聽行家講d event好似大學生柴娃娃上莊咁

跑數方面更加係比KLOOK踩住上 次次睇到d人吹奏個舊CEO就想笑

klook 得唔得? 用開klook

所以咪
Klook好似比騰訊定另一間支企入左股

你好似知啲嘢可唔可以爆啲料嚟聽吓

推一個先
李靜茵你仆街啦

其實KKBOX KKDAY 同KLOOK K乜K物有無關聯

KKTIX KKNEWS KFC有冇關係

Klook 買得過嗎? 係咪Klook 先係 Market leader?

擺到明啦

推一推 等大家認清楚

同問！

推呀！
李靜茵屌鳩你啦

幫推

KKDAY閪野集中討論！
之前試過比呢間公司呃錢！D活動巧立名目！好撚嬲！

手動旅遊台置頂

KKBOX?

721 831 101 1111

好奇問下個靚女轉咗去咩公司

靚？

721 831

tui!

klook係黃？
我見佢總部係香港

推呀屌 kkday 冷血人渣李靜茵

Push push

我在台灣用過幾次，下次不要奶共公司

Kkday好撚多台灣人用
好多多台灣youtuber都推介

Push 垃圾李靜茵

反而想知 Klook 我之前都好想攪清楚以2個k 咩來頭唔好送錢俾紅藍資本駛

用knt啦，雖然無咁方便

要用一定用get your guide
好多（對於香港人來講）嘅冷門地方都有

咩黎架？

以前kkday d staff好靚

推推

圖？

pushpush

大陸人係香港開

香港Moov 係viu架

佢臭朵架喇喺MOOV 冇料扮四條 D人不知幾憎佢

喺MOOV拎7萬人工自降身價去KKDAY

識佢？

唔想挖出腸